如果紅十字會企硬，唔處分個位手足，我地係咪應該捐血以示支持？

咪撚on9啦，由佢兩面不是人